警世————

尋日發咗一個咁既夢

某國需要進行清洗人口 唔可以明刀明槍，就咁放任佢地又餓唔死班友 令人消失又消失唔到好多個。

最好既方案係令成件事睇落去自然發生 ，一場大爆發既疫症聽落去就順好多。

所以多年黎某國一直以冠病毒做為基底，企圖研發出一種毒性較低 傳播率高既品種。

點解毒性要低？一來可以令大多數營養不良丶年老免疫能力弱、冇錢醫既低端人口冇得留低；二來致死率過高會令到病毒既傳播率下降好多。例如伊波拉～雖然依隻病毒好勁 但同時都係佢最大既弱點 ，個載體一病發同死咗就唔會移動～可以傳播既範圍就得番病人或者屍體附近。相反中咗都仲可以有精神可以係醫院跑走。

當見一半成效個陣就封咗個城佢 ，再下令唔準有人指揮醫療團隊，等醫療體制崩潰。封城後每個人有少少咳少少鼻都驚自己中咗招而湧去最近既醫院，咁樣間醫院就變做集中營 無事都變有事。依一切都係跟住某國既劇本順利進行緊。

但就係有一個小漁村未係跟住劇本行，因為哩條小漁村既人常識丶衞生意識都高好多。咁令到某國好心急，所以就向小漁村既村委下令唔準封關，仲要搵一大堆白色既大笨象係運河來回送人入小漁村！

然後我就醒咗喇 ，感覺個夢未完。好得人驚，求安慰。